HSBC 炒既係IT , 國泰又話炒IT.

到底IT 有幾憶人睇低？
係都炒班西HR先啦

冇hr點炒你班it

IT狗平時死機淨係識叫人BOOT機拉布

hr可以用黎炒it

It is a dog

根本太多it 人 炒撚哂佢請印度佬平一半有多

錯字，自膠

壞機唔好打黎搵IT

1/10

咁炒完IT係咪到HR

reboot啦屌你

班印度佬痴線咖，到真係全部IT轉印度佬你就明呢招唔work

大部份問題都可以boot機解決

溝通問題交出黎d野要執架

一個it department當有20人
用原本20%資源去請番印度佬
再炒淨3個去mon印度佬

大猫渣滓銀行依家就係咁

Hr都可以當花樽，私下娛樂
IT....

想 IT 受尊重，轉用 linux

HR當花樽.....
你鍾意開西面女？
番工貼麻雀隻西上個Mon度都好過對住班HR西面人

對interviewees、低層西面暏，有話對高層咩

國泰算係咁 出十二個月糧 國泰it 果個職級 最低人工都有25k 一次過出300k 加埋自己小小儲蓄 差唔多夠比一個首期

你就想
按年資計 至少做夠12年先足12個月

it support 同 programmer 係兩樣野喎
其實係炒邊隻

請你返來剩係boot機?

唔係全炒？

個肥雞餐點會俾small potato

大家都是IT 何必分這麼少
實係炒晒

大家都是IT9，不要分得那麼細

老老豆豆有d常識都知it狗分幾類
但人類總是...

下次比人綁撚晒啲file 就喊都無謂

聽過句說話
每個月換一部機重抵過請隻IT狗

IT狗真係慘過食兩舊屎

你咁講法就應該香港大部分人都無乜常識

係

係班IT狗先以為自己好重要會有人識分

唔會識囉～IT係十頂全能嫁

綁哂
你認為it 狗識搞咩
比錢解綁喳

希望無人襯喱個時候攻擊佢電腦系統

downgrade返

it 係屋企做都得啦
洗鬼請人留係office

事實上就好多人都唔知IT狗有分類....

狗都分好多種啦
IT狗點會冇分類呀

總之有個 "電" 字都關IT狗事 汪汪!

炒左班hr點請過第2班it狗番黎炒

係香港non IT 個啲都會覺得IT 係乜野都識

明眼人都知呢樣係公關技巧
講到好有良心 炒人都賠好多人工俾佢
事實都唔知有冇10個人拎到12個月人工既賠償

老實講 同班印度佬打過交道
佢地工作態度真係好差 又做野那西
但講it真係勁過香港人n倍

早幾年太多低賤it做低自己係咁入行
炒晒佢地wfc

公司in-house 班programmer ，做撚埋support+24小時聽電話喇 programmer 算吧喇

老闆：
1) 成日壞機！炒撚哂班IT啦
2) 公司好多機壞要整咩？請唔多IT黎做乜

但係剛剛比人炒點買樓呀

其實好多公司（不論大中細）都cut it dept/直頭冇it
佢地直接揾si/vendor睇機，機出事都係call vendor, 要請人24小時睇都只係through vendor請
Vendor又係成套solution/system咁賣包埋maintenance, 幾可需要到自己請it去睇，又驚條友炸型拎埋d knowledge走人到時又冇人識睇

識解做緊CIA啦

成間公司1，2條友睇哂 有事問大陸佬，印度佬 哈哈

大vendor唔好過你in-house?
而家乜都上cloud
唔請咁多it好正常

印度佬啲英文連鬼佬都聽唔明

非it公司真係好難會知it擺位
有時d野
預防實好過出事先補既
不過一般人鐘意簡後者姐

雖然做it公司既it狗只係冇咁慘

聽到字屎都出埋都唔知up乜
叫佢地打英文又死都唔肯

呢個真

正確黎講係對住IT狗先西面

國泰班HR用黎請cadet pilot同cabin crew
flight crew唔洗炒，就姐係呢班HR有用啦

大vendor 係好，只不過開始既時候咪平
到間公司infra 轉晒去，咪開天價

或許當個客係白老鼠

認真講 hr主要係用黎出糧
班大粒佬冇左hr邊個出糧畀佢地
唔通autopay咩

比面口員工睇先係主要吧應該

HR system 都上埋cloud
payroll 要人手計架咩？
好多公司都cut hr
cut 淨係hr 只係負責出staff contract

main個價先係...

係 而且好多大公司都會outsource出糧果part比其他公司
國泰hr主要工作真係得請人同training

黎緊邊個做國泰vendor fatfat

上年Fg 都請緊20k up 我諗佢炒既階級最低最低都有25k掛

vendor si 一開始好惡做

其實好多公司都行緊
有班19成日講hr system 好重要唔可以上cloud 就係咁黎